（葵芳撚）有冇人知葵廣發生咩事？

火燭

相？

朋友影

重點呢

幾撚耐之前呀考古學家 想知咪google下囉

屌你老母 日期都唔撚睇 係度嘈

上年6月咖喇 仆你個街 你係咪on撚9咖？

@@

有無link

考古撚都算 仲要伸手黨

我今日食左炒飯

咩都睇唔到